美國減息香港跟唔跟？

聽講美國會減到零息
香港跟唔跟？
如果跟買樓咪好抵

聯繫匯率，自然會跟

如果冇記錯香港近年多數唔跟/遲跟🤔

買樓係抵，不過因住跌市

到時香港係咪有機會負利率買樓有錢收

美國低息過香港->資金流入香港->匯率撞落去7.75->金管局賣港紙保持聯匯->銀根放鬆->減息

一日有聯匯，一日無唔跟既可能性，不過成個process可能要3-6個月先發生曬，所以香港多數遲過美國加/減息，但係最後都係不跟不跟還須跟

減息樓價自然升

Oic